星期六日好空虛呀

因為無得刨勞工處

聽日矛得返